台妹真心覺得好正。。。

你們說對不對～

佢係香港人

臭雞

第一眼以為係小雲寶寶

有冇原相

真係佢黎

唔係小雲咩

謝天雲

扯左

更正返主題：係d台妹都覺得正先岩

～見佢地都覺得正咪同d巴打share下囉

屌過

黑鮑

[quote]呢d相咁鳩散面色又怪好似用膠能影咁[/quote係咪用sony機影架呢

真是個騷貨
好想把她按在地上幹
把她的淫穴塞得滿滿的

lm

岩岩放出黎? 無著都睇過喇

俾韓狗屌過 不了

一望到佢SEXY 小小既相就諗起佢屎忽窿果粒墨

確定是墨？

你睇下youtube訪問佢D片

小雲公車都唔識.......

條女真係好撚索呀!!! 好想扯開佢件衫，兩隻手大大吸手狂搾佢對大波，食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

普通貨色.jpg

公廁啲相都po出黎

睇就睇啦咁多廢話

小雲鮑鮑

台妹

塊面同個身D色澤唔一致
同埋,藍色短褲張圖,個ps感好重,特別係肚腩位
好驚依D,好似科學怪人

老實,D自然相有時唔一定影到個人最好睇,不過比我一種真實感
依種假圖,又唔會假到好似3D動畫咁華麗
又唔係自然相咁清純樸素

係唔係我審美觀有問題

條女幾年冇飲過水 個閪一定好撚臭

陳姿含堅係正，有冇巴打分享？

個西

個人認為呢隻身型好柒
冇線條 得棚骨

[露毛,本地,流出] 香港MK妹小雲寶寶又開台搵食喇

好想屌台妹呀

我要全裸 全套呀 朋友

生完小朋友都可以保持咁既身材

好大隻雞

對波A都唔知有冇
push到咁先得個少少

香港出產

好黑嫁。。

圖?

Google大撚把啦，打四個字小雲寶寶有幾咁難

睇啦知唔係台妹啦
台妹邊有咁核突

負評比周紫_

有30萬咪上車囉

絕對認同

利申：初戀喺台灣妹，大家交換隻豬

全相睇過哂啦

雞

個鮑真係麻麻

睇完落妝相 不了

。真係好正
平均有C。
利申:現任係台妹。

港女學台妹咁食多d奶製品就perfect池喇

去過台灣就知圖與現實不符

呢條P圖狗 都係不了

唔撚係下話?
整到變左第二個人?
應唔出係佢

認

周紫_香港人黎架喎

講撚到自己有得屌咁

有無d 清多少少

[露毛,本地,流出] 香港MK妹小雲寶寶又開台搵食喇

鮑都睇埋啦